有無人試過查日腳？準唔準？

我自己就試左四日都唔退燒跟住去查日腳，查到原來我有日亂吐口水吐錯果啲朋友，條友就叫我買份幾蚊既野去十字路口燒左佢，我夜晚燒完就退燒，唔知大家有無呢啲經歷？

利申：非迷信撚，只覺得好神奇

利申：非gay

無人試過？

個過程係點？可唔可以詳細d講下？

利申: 信，但未查過

我搵動物傳心師查神樓豬 佢話樓豬有絕症

細個係7仔買野 返到屋企個晚就開始喊 會係廳到行嚟行去 之後呀媽去咗紙札鋪查日腳 原來係個女仔想搵我幫手 最後燒衣紙都唔得 要搵師傅

不過我係撞邪常客 細個我呀媽燒唔少衣紙 經常查日腳

成日瀨野？

細個係 契咗觀音就無乜啦

可唔可以分享多啲？

噉都叫非迷信...

屌你老母臭閪乜撚野人會亂吐口水